段校長係咪證明左「人心肉做」？

件事開始以黎
大家都有非我族類就勢不兩立既姿態

段校長明顯本身係自私藍
即係睇利益行先，良知行後既類型
但果晚被個女學校既吶喊叫醒左佢個良心

人心肉做
或者我地面對d親人朋友係藍既
又唔係上晒腦果d藍
只係立場或者利益先揀藍既時候
可以唔洗屌到咁盡
先係苦口勸下

觀望態度

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

只限讀過書既藍
廢老藍可以直接去堆填區

同意說服有學識嘅淺藍

好多自私藍
係件事冇直接發生係佢身上之前係唔會信
好鍾意各打五十大板

係，我老豆話條女語無倫次
佢小學未畢業

犬儒主義

當一邊做錯一邊無錯

各打五十咪即係幫左做錯果一邊

呢樣真！個d無腦文盲真係勸唔掂！

同意 身邊都有藍係有學識但俾d廢老豬朋狗友洗腦 佢地係真係唔知d新聞係假 同意如果有d藍好聲好氣講道理嘅就同佢傾下囉 廢老就算啦

聽到幾多人喊左呀
唉

呢種只要佢利益受損 好易轉邊

劇本嚟架姐

假郁吹到佢返唔到轉頭啦